毒撚有感情煩惱 我問你答

go on

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

諗唔到野問

渣 gar

此post已完

有嘅如果男仔成日覆女仔story 代表咩
如果女仔成日覆男仔story 又代表咩

1. 死狗公
2. 出如禮貌

2 係禮貌咩事

正常: attempting to flirt, 有好感，追求中
毒撚: 女=禮貌回覆 or 收兵or 好感(possibility>10%)，男=死lur
7到爆: 灰tick

乜會出於禮貌主動覆人咩

會

想問你見過男仔對女仔做過最孤寒嘅事系咩（錢銀上）

omg

男仔對女仔都幾好 好少會孤寒

我見過有男仔同女仔夾50蚊去夾公仔個女仔夾多左一次男仔問佢攞返兩蚊仲要一直問

頂 呢個笑左出黎
我都試過。同個男仔一齊叫外賣。佢問我有冇個外賣app然後就自自然叫埋佢嗰份。變左我請佢食野

請埋我食啦咁

唔會..
點解上面啲答案咁嘅..

咪係